[和理非回合]連儂放映會 遍地問花 走入社區 全民參與 打破同溫層

我地係一群港島東區長大生活既和理非
見到近期運動開始遇到樽頸，政府繼續龜縮做錄音機，黑警用既暴力不斷升級，
我地只可以硬食催淚彈同警棍，每次行動完左都有幾十個義士被捕。
但社區入面好多大家口中既廢老廢中，由於受紅媒洗腦新聞影響，不斷指責我地既同路人。
於是我地膽粗粗自己籌旗班物資同設備，想係社區入面播Ｄ紅媒永遠唔會播既片段，比街坊睇睇真相而唔係假新聞。

其實我地既裝備都係好土炮式：簡單一部手提投影機、一塊投影幕、一個揚聲器、手提發電機同兩張櫈

我地係星期日同星期二係西灣河既運儂牆舉辦左兩晚，時間由夜晚7點至11點左右短短幾個鐘頭，反應都比我地預期中好

唔單止圍觀既人多，收到大量街坊既關心支持，佢地拎左好多水、食物同其他物資(BTW:但因為我地和理非場合都用唔著咁多 會安排拎返上前線)
更加有街坊想金錢上支援出一分力，完全係我地意料之外未諗過點處理，所以婉拒左，我地都研究緊有咩方法形式可以集合大家既力量幫到有需要既人。
但最最重要既係聽到好多中老年既街坊FEEDBACK，話點解TVB睇唔到呢D片既，原來政府/黑警係咁仆街既，更加有興趣睇隔離連儂牆上面大家既心聲同文宣，
仲有好多家庭入面唯一／少數既同路人，平時屋企冇條件同家人討論如果一講就炒大鑊，好需要呢種場合去同其他同路人交流發表意見。

我地黎緊都會KEEP住係港島東區舉辦希望同更多街坊宣傳，暫定星期四晚會係筲箕灣巴士總站再搞。
但我地志不在此，最希望可以全港各區都有手足一齊做，做到遍地開花全港參與
收到風知道其他區都有搞緊類似既放映會，
如果有手足做緊/有志參與既可以一齊組織人手宣傳、交流經驗心得，共享物資設備。
請大家加入我地TG GROUP：

會唔會有啲咩法律問題?

By Law’s Friend:
- 擺街放新聞應該要擺邊？
（Projector / Projecting Screen)
Anywhere that can allow reasonable passage of pedestrians after setting up

- 使唔使申請?
Less than 30 ppl no need

- 多過幾多人會變非法集會?
Not unlawful assembly if no action that make other people reasonably worry abt breach of peace. But could be unauthorised assembly if more than 30 ppl.

- 遇到警察應該點處理？
If the police wanna record ID number and name, they can
But other than that, they shouldn’t be able to do anything

- 如到對家動手可以點?
That’s why it is better to have more ppl doing this together, and whenever there are quarrels, there should be ppl filming

- 被檢控後可以點?
Find a lawyer once you get arrested, before the arrival of lawyer don’t say anything to police apart from name and hkid no.It is not so soon that one is prosecuted

去膠鐡站

推

岩岩星期二果晚因為網上做左好多宣傳，所以參與人數都比較多，同時對家都好多人黎搞事

短短幾個鐘頭已經至少有4批人黎嘈，甚至郁手，所以有足夠人手睇住個場都好重要

各有各做 爭取每一分支持

搞埋講壇/公民教育演講/辯論大會會唔會更好？廢老咁多意見但係好多基本概念都搞唔清
畀個機會佢地發表下再逐點指正番佢地，好過由得佢地日日喺屋企/街鳩up殘害他人精神。唔係嘅話到時就算真係成功有真普選，呢班民智未開嘅人都拎住好撚多票

非大台 我地都摸緊咩形式最好 歡迎加入討論

推呀
支持放映會！